（連生入） 咁耐無開廣告，頂得住嗎？

連生
唔經唔覺
你都兩個幾月無廣告收入
重頂得住嗎？

睇左支持我們入面既廣告未?

你有無事 見隔離post話就快頂唔順 不如我地傾下計？

琴日試過企係天台
但未有勇氣
我唔想死

傻瓜 你仲有我地下次再有自殺念頭不如搵下我傾計先